有冇手足已經買入大量午餐肉？

準備去澳門過手執午餐肉就有澳雞屌既日子